有冇人已經冇咩錢，放棄左抗疫？

買口罩又要錢

在家工作又拎唔到公司資源

電費影印費又要自己比

抹手液又要錢

洗潔劑又要錢

政府又唔資助點抗疫

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野

政府唔放毒都算比面
仲想佢出錢比你抗疫？
而家要掉錢落明日大愚比老共吊命，緊係諗方法永續599打劫你班蟻民